汪明荃，唔該你收收水啦，神功戲99%係大陸人來港表演，你要佢地免檢疫過來嗎？

最終錢會流落到邊度？

只要係唱粵劇，唔係京劇，我都肯畀少少既